馬會算唔算食緊人血饅頭？

要靠陷害人嚟賺埋啲陰側錢
但要口口聲聲話自己係慈善機構
真係好仆街囉

明知係個陷阱 係個坑
你仲要踩 怪得邊個 on9

依個真
出面班信眾籌嘅弱智
同信祈福黨嘅廢老有咩分別
就嚟2020都仲信依啲神棍野

唔會 我長追利物浦賺左幾千萬根本就係蝕住做

唔會 我長追莫雷拉賺左幾千萬根本就係蝕住做